我担心这个妥协方案将是一个杂乱无章的法案，没有任何意义。 26个单词创造了互联网。 怎样才能拯救它? Stephen Engelberg | 2021年2月9日|ProPublica 
 她让一个主要的度假租赁平台和酒店工人工会达成了妥协。 罢免委员会主席珍·坎贝尔背后的努力|斯科特·刘易斯| 2021年2月9日|圣地亚哥之音 
 目前，在给第二剂疫苗的问题上不应做出任何妥协。 一辆病毒机车正直直地冲向我们|编委会| 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 将电视转播收入收入囊中，保持比赛的传统，努力创造一个全面的全明星周末体验，同时在幕后寻求与沮丧的玩家妥协。 NBA全明星赛的四种选择，明星球员似乎都不想要，本·戈利弗，2021年2月8日，华盛顿邮报 
 这感觉有点像我们正在做出一些妥协，如果我们等待的话就不会做出这样的妥协。 “生育低谷”什么? 新父母和准父母在黑暗时期选择要孩子|克里斯·查芬| 2021年2月1日|Vox 
 恐吐症倾向于破坏我的人际关系，把我变成一个自私的混蛋。 为什么我的诺如病毒恐慌让我生病|Lizzie Crocker | 2015年1月5日|每日野兽 
 很明显，他不喜欢我的妥协，但他似乎听天由命了。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 然后，他们将期望参议院废除该修正案，并仅就让政府开放60天做出妥协。 巴赫曼和佩洛西vs博纳和奥巴马关于开支法案|本·雅各布斯| 2014年12月11日|每日野兽 
 没有人真正喜欢它，但也没有人真正喜欢重大的妥协立法。 对于奥巴马来说，地狱周已经到来 
 克莱策划了道德上站不住脚的密苏里妥协案。 选举日比万圣节还可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽 
 我们利用了这一点，在伦敦举行了几次会议之后，达成了一项妥协。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 蒙特雷给我写信说唐·杨已经就你的账目与卡斯特罗夫妇达成了妥协。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 荒谬——他们很久以前就想过要做出如此荒谬的妥协。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 门罗总统签署了密苏里妥协案，表达了他对该法案的赞同。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 他那双又红又大的脚裹在一只鞋里，鞋头是敞开的，就像凉鞋一样。 《小旅行与路边素描》威廉·梅克皮斯·萨克雷